朱曜楚呢個名咁熟既？ 有性病果個？

新歡朱曜楚座駕被毀

媾到女明星嘻嘻